暴力邊緣論：818大遊行不應主動衝擊，但可反擊的原因

中共而家打既牌係「止暴制亂」，希望「和平」既市民可以同「暴力」既激進人士割席；問題黎啦，到底點樣叫「暴」同「亂」呢？

818就係中共打呢張牌之後既一次試探：現時警方已發出「反對通知書」，姐係呢場遊行係非法既；但如果佢係「和平」遊行，呢種非法但和平既行為，警方會唔會選擇驅散呢？

睇到呢度，大家應該會覺得：「屌，傻既都知會驅散啦！」但點解818既意義咁唔同？一黎係人數：今次係由民陣吹雞既遊行，加上而家既民怨，就算有「反對通知書」，出席人數都會多於早幾次既遊行。二黎係時機：811同機場集會之後，國際社會輿論開始轉變，連過去甚少出聲既Trump，都開始將「香港問題」同「中美貿易談判」綑綁。

「人數」+「時機」，正正就係為國際社會提供811之後需要既彈藥，同時打亂中共既牌局，令佢地既介入更加順理成章。

至於點解可以反擊？原因好簡單：主動攻擊既係警察，我地既反擊純屬「自衛」，根本冇任何道德爭議。唔反擊既話，係自殘而唔係「和理非」行為。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never